[
{"id": [0], "titulo": ["Eliminatorias: fechas, horarios, canales de TV y streaming para ver en vivo de fecha 5"], "preview": ["La selecci\u00f3n Ecuador visitar\u00e1 el jueves 16 a Venezuela en Matur\u00edn."]},
{"id": [1], "titulo": ["Tras denuncia, Mat\u00edas Fern\u00e1ndez anda por los techos: \u00bfy los partidos de Chile ante Paraguay y Ecuador por las eliminatorias?"], "preview": ["El futbolista, actualmente integrante del equipo Independiente del Valle, fue acusado de lesiones leves."]},
{"id": [2], "titulo": ["Ederson sufre una lesi\u00f3n y se pierde los duelos de Brasil por las eliminatorias sudamericanas"], "preview": ["El arquero hab\u00eda sido convocado por Diniz la semana pasada para los pr\u00f3ximos encuentros de la 'Sele\u00e7\u00e3o' en las eliminatorias sudamericanas."]},
{"id": [3], "titulo": ["\u00bfCon que excompa\u00f1ero de Barcelona SC se reencontr\u00f3 Javier Burrai en la selecci\u00f3n de Ecuador?"], "preview": ["El guardameta de los canarios es una de las principales novedades en la n\u00f3mina del entrenador espa\u00f1ol, F\u00e9lix S\u00e1nchez Bas."]},
{"id": [4], "titulo": ["Jos\u00e9 Pileggi desautoriza a quien anunci\u00f3 que Miller Bola\u00f1os y Bryan Angulo est\u00e1n fuera de Emelec "], "preview": ["El presidente azul dice que no hay resoluci\u00f3n oficial sobre la continuidad de ambos delanteros. Desconoce a Xavier Ch\u00e1vez como dirigente."]},
{"id": [5], "titulo": ["\u201cTrabajamos mucho el tema mental\u201d, explica Diego Mart\u00ednez, DT de Ecuador, sobre la victoria ante Marruecos por el Mundial Sub-17"], "preview": ["Una vez finalizado el compromiso ante los africanos, el entrenador aclar\u00f3 en que mejor\u00f3 el equipo, en comparaci\u00f3n al partido ante Indonesia."]},
{"id": [6], "titulo": ["Ha fallecido R\u00f3mulo Barcos Cun, \u201cun tipo frontal y respetuoso\u201d: as\u00ed reaccion\u00f3 el f\u00fatbol ecuatoriano por la partida del comentarista"], "preview": ["Barcos se inici\u00f3 como reportero en el programa 'Deportes en el Ecuador y el mundo', de radio CRE."]},
{"id": [7], "titulo": ["Falleci\u00f3 R\u00f3mulo Barcos, periodista deportivo, presuntamente a causa de un infarto"], "preview": ["R\u00f3mulo Barcos Cun fue encontrado sin vida en su habitaci\u00f3n por la Polic\u00eda, tras forzar la puerta de su domicilio."]},
{"id": [8], "titulo": ["Definidos los 4 semifinalistas que pelear\u00e1n los dos cupos a la Liga Pro serie B"], "preview": ["Daquilema FC, San Antonio, Leones del Norte y La Uni\u00f3n ganaron sus respectivas eliminatorias para disputar las semifinales del torneo."]},
{"id": [9], "titulo": ["\u2018Es lo m\u00e1s grande para un jugador\u2019, Javier Burrai, arquero de Barcelona SC, y su satisfacci\u00f3n por ser convocado a la Selecci\u00f3n de Ecuador"], "preview": ["(Video) El guardameta se uni\u00f3 la noche del domingo al plantel tricolor que se alista para medir a Venezuela y Chile."]},
{"id": [10], "titulo": ["Venezuela vs. Ecuador por las Eliminatorias: horarios para ver En Vivo"], "preview": ["En la \u00faltima fecha, la tricolor dej\u00f3 escapar puntos en condici\u00f3n de local, por lo que ahora necesita de un triunfo para seguir en zona de clasificaci\u00f3n directa."]},
{"id": [11], "titulo": ["\u00bfD\u00f3nde mismo naci\u00f3 Byron Castillo? Nassib Neme en el 2015: \u2018\u00c9l dijo que no recordaba en qu\u00e9 escuela estudi\u00f3 en Playas\u2019"], "preview": ["Luego de que se filtrara en la prensa la FEF inform\u00f3, este lunes, que el Tribunal Federal Suizo no acept\u00f3 su apelaci\u00f3n. La resta de tres puntos sigue vigente."]},
{"id": [12], "titulo": ["Luis Su\u00e1rez tiene su primera convocatoria en Uruguay al mando de Marcelo Bielsa"], "preview": ["El atacante fue citado para los choques de Uruguay con Argentina, el jueves en Buenos Aires, y con Bolivia, el martes 21 en Montevideo."]},
{"id": [13], "titulo": ["Eduardo Berizzo, DT de Chile, convoc\u00f3 26 jugadores para los duelos ante Paraguay y Ecuador por eliminatorias"], "preview": ["El delantero Alexis S\u00e1nchez lidera la n\u00f3mina chilena para los compromisos correspondientes para la quinta y sexta jornada del proceso clasificatorio."]},
{"id": [14], "titulo": ["\u2018Fue fe\u00edsimo\u2019, el despectivo calificativo que le dio Esteban Dreer, exarquero de Emelec, al Cl\u00e1sico del Astillero que termin\u00f3 0-0 en el Capwell"], "preview": ["(Video) El exportero fue duro en sus cr\u00edticas con ambos cuadros y en especial con Barcelona SC, que resign\u00f3 posibilidades de ganar la segunda etapa."]}
]